# Дипломный проект Приложение для расчётов на надёжность, вибропрочность и виброустойчивость с проверкой вводимых данныхи сохранением в файл Word (значения подставляются в заранее подготовленный шаблон) 
## ИЭК 2018 Android, Java

<p align="center">
<img src="https://sun1-85.userapi.com/l_AH7NRR-SReUDc8jAH60xMmlm_hBKlfp8fkSQ/8Mr5OXMfWHE.jpg" width="300" />

<img src="https://sun9-8.userapi.com/EC5USyPw9dahvKgC-0apeHo_qrjB67uFI-_v0A/qN0aaPaAPLs.jpg" width="300" />

<img src="https://sun9-51.userapi.com/4Mz7cKz6OGrd4apQqV9Mv0VyRc2BTJa14d6xew/Toc5FIYXdmQ.jpg" width="300" />

</p>